[
    {
        "randomId": 171
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Tarataza tujye i Mataza",
            "option_1": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "option_2": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "option_3": "Ifuni",
            "option_4": "Umutanoga ku rutare",
            "correct_answer": "Umutanoga ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Buhiri bwa Kamango yakubitaga so amuruta",
            "option_1": "Intorezo",
            "option_2": "Akagata mu rwobo",
            "option_3": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nirirwa nicaye nkirirwa nicaye",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Intebe",
            "option_3": "Amazuru",
            "option_4": "Abagore babagara",
            "correct_answer": "Intebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Inkuba",
            "option_2": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_3": "Imbwa ifite igufa",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zana icyansi cy'amatwi irinikiye",
            "option_1": "Uruhabuzo",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Agahinda mu nda",
            "option_4": "Ikinyankari",
            "correct_answer": "Ikinyankari"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira umutabo ugahingwa n'isuka y'indoko",
            "option_1": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "option_2": "Ikirago; ikiringiti",
            "option_3": "Uruhabuzo",
            "option_4": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "correct_answer": "Inkinwa cya nyirabarazana"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hakurya no hakuno ngo barubaru",
            "option_1": "Icyiyone",
            "option_2": "Urubura mu masaka",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Urubura mu masaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Sogokuru Sebarame yapfuye apfuna ivu",
            "option_1": "Imbwa ifite igufa",
            "option_2": "Impatwe z'umusaza",
            "option_3": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Imivuba; inkono y'itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyamukubura umutindi",
            "option_1": "Inzara yica umusore",
            "option_2": "Umwisheshe",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Inguri",
            "correct_answer": "Umwisheshe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Dore ibyo bigutu bya so ngo birarenga urugo",
            "option_1": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    }
]